提提大家 明天係王頴思(王姑娘)同泰博聯合地辦開幕日 請大家多多支持！

明日【天水圍泰王辦事處開張】，同場接受新Tee預訂💛👏🏼 設計精美，製作認真，送禮自用皆宜😇🌿

Tee的收益將用於 2020 年 9 月的立法會選舉工程，請各位多多支持熱血公民🙏🏼🙏🏼

= = = = =

歡迎大家量力而為地支持熱血公民，多多益善，感謝各位。如有查詢，請致電 Catherine（6553-1930）。

熱血公民

2020年5月23日

王姑娘係樓豬隻私家雞

5/24 咁岩呀熱狗

咪盲反啦 國安法前已經定咗聽日開幕 嗰陣完全冇人話5/24有活動